{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022998",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129208832/sejong-royal-sejongsi-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699001673462&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141672&destination=%EC%95%84%EC%82%B0%2C+%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976008489&latLong=36.808583%2C126.978247&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316008576&selectedRatePlan=385242225&expediaPropertyId=66506526&searchId=3e9cabca-33ae-400d-86cc-d422f3a4c1d2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "세종 로얄"
    },
    "text": "世宗ロイヤル (세종 로얄)\n世宗ロイヤルでの宿泊は世宗市で卓越した選択といえます。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。  ホテルサイズ : 33室の客室 , チェックイン開始時間:14:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "世宗ロイヤルでの宿泊にはどのような無料特典が提供されますか？",
            "answer": "世宗ロイヤルでの宿泊にはWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "世宗ロイヤルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "世宗ロイヤルには33室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "世宗ロイヤルのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "世宗ロイヤルのチェックイン開始時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "世宗ロイヤルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "世宗ロイヤルのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "世宗ロイヤルの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "世宗ロイヤルの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "世宗ロイヤルでの宿泊には何か制限事項がありますか？",
            "answer": "世宗ロイヤルの宿泊に関する制限事項は新型コロナウイルス感染症に関するものがありますので、詳細は公式サイトなどでご確認ください。"
        },
        {
            "question": "世宗ロイヤルの特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "世宗ロイヤルの特別チェックインについては、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に宿泊施設に連絡し、チェックイン情報を確認してください。"
        },
        {
            "question": "世宗ロイヤルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "世宗ロイヤルのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金と、政府発行の写真付き身分証明書が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "世宗ロイヤルではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、世宗ロイヤルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "世宗ロイヤルではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "はい、世宗ロイヤルでは共用エリアで無料のWiFiを提供しております。また、客室内でも無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "世宗ロイヤルには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、世宗ロイヤルには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "世宗ロイヤルでは喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "はい、世宗ロイヤルには指定された喫煙区域がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 568
    }
}